[相認]有冇人屌過777？

個陣讀港大大家玩到好癲
晚晚打牌打通頂
有一晚佢飲大咗同佢扑咗
但佢好似唔記得咗咁
諗起都幾和味

警已報

一係就你老人家回憶往事 一係就你老閪都屌

個陣好後生咋

樓主係咪最前排中間揸住頂帽件型棍？

屌 唔係
但佢個陣都食好多女

咁邊個係你

冇報死全家

報唔報到死全家

屌你老母，報咩撚嘢警呀小學雞？咩撚嘢都報警！

轉左format喇on9

樓主廢中

柒少陣當幫忙啦仆街冚家剷

大家咁話

真識食，而家俾你屌唔屌??

挑,放張相就當報左警,不如放張相話你老母係英女皇!
咩撚嘢都衝出嚟警已報,戇鳩仔

如果報警，警方拘控樓主，777係咪要上庭證明自己當年冰清玉潔？

話報警唔報死全家

7仔係咪你個仔

誠實使用電腦，讚

報警有咩用
誹謗係刑事咩